[屋苑起義] 推倒港共警黑政權文宣工作由屋苑做起

通常屋苑d c9廢老唔識接收網上連登tlg fb訊息
誤信埋微信d c9 朋友謠言

所以我地可以係電腦打出港共警黑d仆街威水史, 再print出黎入落屋苑所有信箱
從而作出宣傳推例港共政權由屋苑做起
史稱 屋苑起義

屋苑起義

屋苑起義 推到有人見到

支持

各有各做

支持
連儂牆會俾人拆
屋苑信箱唔會俾人拆啦掛
仲可以俾啲師奶多個茶餘飯後嘅話題添

pish

push

推到有人見到

比較下黑警同日本皇軍

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

🐵

有得諗 每日揀幾戶 逐d逐d做
不過唔知cam影住會點